有冇HKBN既巴打一連台灣地區就會爆PING

定係得我一個係咁樣

LOL台服成300Ping
好似係維修海底電纜

好似仲要維修到26號

youtube睇唔到720p以上
speedtest直情error
好撚慢呀 係咪真係維修緊

我都係呢幾日先變到咁高ping 重係咁搵咩原因
如果係維修都好啲